其實今次場運動就黎收皮

今日機場發生乜野事，成班人好似發左癲咁，你同班黑警有咩分別呀？
當年雨革其中失敗既原因，就係政府逼到主要參與者情緒崩潰，等個運動人數減少自己收皮
而今日發生既事就好似朝著咁既方向發展

有鬼其實都唔係今日既事，雨革甚至再早既運動都一定會有，俾著你係政府都一定會放架啦
我地要做既係捉左佢出黎，拎齊證據再驅逐佢走，而唔係眾目葵葵之下打佢羞辱佢
明知政府對於機場暫時唔敢格硬黎想打輿論戰就諗多幾步，共產黨靠咩起家架？你真係當佢on9咩
大家見到鬼既時候可唔可以唔好再咁激動？冷靜理性少少
今日既大家好似不斷俾人煽動情緒咁，EG個金毛仔又打救護又打記者
而大家又真係俾佢煽動到咁，其實下次大家可以深呼吸十秒冷靜D再行動

當然都有人指出某部份情緒激動既示威者係臥底，我都好希望係
但如果佢地真係臥底既，希望其他人可以阻止佢地叫佢地冷靜
必要性甚至要拉開佢地等佢地冷靜下先
記住勇武唔等於衝動，勇武係代表必要時以武制暴或者做出平時唔會做既野，最重要係要保持理性

有遠見，咁都俾你睇到